想問下有冇師兄知邊到有三和棍賣？

個大制支棍開始唔準， 請問有冇師兄知邊到有得買三和棍？